放瘀血定自然吸收好

早幾日做左個開刀手術 有做引瘀血 兩日冇瘀血出就出左院
幾日後插引瘀血管個傷口下面瘀左一達 有2個1蚊闊
個傷口結左少少焦 但仲有瘀血(深色)流出
暫時止左冇流出
諗緊等佢自然吸收 不如快快手放哂OR放咁D好冇

一刀𠝹落去 塊瘀血會跌出嚟

你醫生都睇咗咁多次, 點解今次會選擇信連登醫神

參考下
仲有幾日先覆診
聽日問下洗傷口姑娘點睇
但驚聽日結哂焦 想放冇得放